「突發」今日情人節有人喺後樓梯度

1

2

執返黎送比老母嘛

抵

其實送花呢樣野都幾kai
遲早都掉

抵死

啱架啦 今日放閃嘅全部都要死!!!!!!!

褲都除埋得啲咁嘅嘢...

4

條仔咁又嘥咗幾舊水

分手啦 唔夠9999朵玫瑰

點止幾舊水呀

應該已經比人用嚟孝敬老母
希望佢老母睇唔到幅圖

222

33

憑你呢個回覆就知你係a0毒撚
幾舊水買到呢束嘢？

諗起就慘了

20枝都過千

製造垃圾

知唔知今日咩節日

呢款好似係99枝黎

今日買一定上千

毒撚唔知價真係唔好衝出嚟柒
起碼千幾蚊

乜撚嘢

又擺得幾靚

你個名

呢紮起碼要$1888

kai係咩意思
我地00後唔識

想表達啲咩

過一排都枯啦 送花根本都on9

果到起碼1500起跳啦
送花根本倒錢落海

送乾花會好少少

可以理解做on9

岩哂
有冇巴打未送花?
可以執返黎循環再用

屌你老母出去望下個世界啦

成日對住電話手機冇撚用㗎傻仔

唔緊要啦
對條女黎講價值係0

送禮勤都唔識？

紮花背後有故事，好想知係男方掉定女方掉

會唔會係求婚花嚟？求婚求唔成

佢假膠啦

住公屋有咁靚花都唔收

好耐無見過

幾舊水
33支都起碼過千

送禮勤
真係好耐冇見過

里刀kai kai 地

借花獻佛

女人要喺人面前威嘅虛榮心

今日我行後樓梯上去上幾層，中途見倒一男一女做愛
我睇完全程嗰對情侶仲未知我起度
可惜冇帶手機，唔係就整晒全程自己j

會唔會呀
我00後但係我識喎

搵位入笑人老，我係00but我識喎

我真係唔覺拎住花會威d
不過女人之間唔知點諗

睇黎巴打出世到而家都係A0

拎去轉一轉手都賺到笑

屌你, $2500都來緊

做乜鳩

自爆age

無你咁屈機

今年撞正紅日少左啲野咁

早兩年都得睇入球睇

依束野幾舊水？你賣比我！

我要送你99朵玫瑰花
我要唱心內的話乎你聽

執返嚟落樓下賣500$

你明佢地點諗你就唔係男人啦

話唔定一收到就係後樓梯屌緊呢咁快話條仔失敗左

徐三好

啲花好慘
枉啲仔仔花錢送畀條女
轉基就唔使送 兼有菊花食

年年收花大賽都好撚好睇，今年冇得睇

冇死喺狗鐵垃圾桶，仲企得直一直
條女算幾有品，棵花死都死得有尊嚴

咁嘥，起碼留番清明再用

膠做可能要

以前無上網年代就話要拎出街威下姐
而家影完相po 完上ig 根本望都唔望多眼
一po 完上網又即刻睇下其他"姊妹"收到幾多朵
邊個貴啲多啲未威啲囉

傻閪港女 屌你老母諗情人節出黎條仆街真係不得好死

我係女都唔想要啦！成盤吉咁

執返嚟自己擺幾日啦

加多個零都未必得
不過返到屋企即個扎花個任務完成曬

喺條街度渣住扎花真係好尷尬

係咪收埋準備驚喜ja

真
比我 執返黎送比呀媽都好
幾個月唔洗比家用

執左拎去尖沙咀海旁賣100蚊支啦

有人執黎送俾人就好笑

今年冇得睇辦公室女同事直播

I like the way you say kai

既方便又環保

邊個巴打食檸檬

拆左外面張花紙
然後當年花咁擺

咁你又吹大左d

99支5000蚊呀
成班兒登仔

收係垃圾房？

屌完札花任務已完
完事後唔記得攞番走啫

唔係放喺垃圾桶, 自拍呃Like

睇得明嘅人今年幾多歲？

花的價值係睇人

呢條仔送的花=垃圾

八舊水收

二月十四顛沛流離

正，執返再用
支持環保

打完卡咪丟囉

食好西都好kai
遲早都屙

係咪有人跌左
推到物主睇到為止

呢扎起碼四千

公屋妹

形容緊你

立即拿返再轉售都有賺

笑到抖唔到氣

上萬啦

我係你過一排好改名重新做人
柒撚到

公屋

嚟招借花敬佛

師兄 讀緊中學？

傻咗？

呢扎好醜樣喎

正負評顯示連登男女比例

起碼幾千
目測有接近100技
睇黎今日有人求愛失敗

仲唔拿拿聲比垃圾婆執鬼左架

唔撚係麻, 買到PS 5了

公屋後樓梯？

起碼6000

不如推到買果個見到仲好

求婚花

其實花店先係最撚唔環保
環保撚點解唔屌鳩佢哋 買花嗰啲又係好撚唔環保
過幾日咪又係掉撚咗佢

2月14係 女方送朱古力向男方表白
幾時變咗男方送花俾女方架屌你老母

呢紥野應該唔平仲幾新鮮
俾我見到實拎去借花敬佛

好掛住當年個故

啲玫瑰好慘

１支空運名種都１００以上
唔好咁ＭＥＡＮ啦，就算人地係都唔好踢爆人地

99支今日買好似7000幾

萬又吹大左啲

我情人節買花， 最平經驗都＄40枝唔包包紮
20支連包裝點唔會過千

係港女先會想收花

放到咁樣應該係男方掉
女方掉應該一野掉落地下 唔會仲同你慢慢擺落地下